[男醫科生翻唱 BLACKPINK 神曲 How You Like That]

各位巴打絲打，我個朋友又出左新片喇！我估唔倒佢今次竟然會翻唱K-POP女天團 BLACKPINK 啲歌！

唔知大家又覺得點呢？
鐘意嘅話記得 like, subscribe 同 share 俾啲朋友仔同學仔睇呀！歡迎喺佢條片度留言！

十連推！

推！

你朋友就係你

答案係！！！！！！錯啊！

咁難聽你都幫佢Post 出黎 你應該好憎佢